例如，根据LGPD，生物特征数据被视为高度敏感的数据，但在法令中，生物特征数据仍然可以在身体之间共享。播客：新冠病毒-19正在帮助巴西成为一个监测国家|安东尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技术评论
我想梅勒妮会这么说，因为她能够回答一个怀疑、风险敏感的投资者可能遇到的每一个问题我是如何根据世界上最著名的企业家雷切尔·金（Rachel King）2020年9月15日《财富》杂志（Fortune）的见解打造这个“主持人盖伊·拉兹”（host Guy Raz）的
克洛埃克纳说，试验在德国动物卫生研究所进行，敏感地区现在将被封锁，以防止疾病传播。德国爆发致命猪病毒后，欧洲处于高度戒备状态。|伯恩哈德·华纳| 2020年9月10日|财富|
达莫达兰表示，万事达卡对隐私问题非常敏感，并正在构建测试套件以反映这一点。万事达卡推出中央银行数字货币套件|杰夫| 2020年9月9日|财富
有些测试可能非常敏感，但不太具体——换句话说，当病毒存在时，善于检测病毒的存在，但不善于判断病毒不存在的时间。吐痰还是拭子？科学家说，新的研究支持对新冠病毒使用“唾液测试”《财富》杂志，2020年9月5日
而显然是一种敏感生物的Gävle山羊，承受了巨大的破坏。瑞典燃烧的圣诞山羊| Nina Strochlic | 2014年12月25日|每日野兽
本届世博会由市长安妮·希尔达尔戈（Anne Hildalgo）介绍，她将其描述为“对法国社会动荡的敏感解读”。150张照片中的巴黎历史《莎拉·莫洛兹》（Sarah Moroz）2014年12月14日《每日野兽》（DAILY BEAST）
但他们对来自西方的压力和关注也很敏感。喀麦隆同性恋的直男英雄杰伊·迈克尔森2014年12月10日《每日野兽》
正是这个非常敏感的问题激起了以前忠诚的坎佩西诺斯的广泛抵制。中国的尼加拉瓜运河可能引发新的中美洲革命|尼娜·拉哈尼| 2014年11月30日|每日野兽
他非常敏锐，对周围的一切都非常敏感。斯通沃尔·杰克逊，VMI最四面楚歌的教授| s.C.格温| 2014年11月29日|每日野兽
他敏感地感到，这两个心地善良的英国女人加深了他对琼的爱，使之神圣化。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
眉毛低垂而厚实，上唇敏感，说话时有时会颤抖，但下唇坚实而丰满。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
他敏感地不喜欢插手别人的事情，这让他很苦恼，但他几乎愤怒地克服了这一点。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
在这里，他可以安全地停下来；但他那激动、多疑、敏感的天性不会让他难受。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
这是一个敏感的测试，当呈阳性时，是血液存在的绝对证据。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德